⠀⠀

你係我嘅海

你係我嘅閪

我講咗九萬幾次左手邊一定要擺喺上面, 你係咪當我講嘅嘢係圓形？

你係我既果

on撚9

點

無

🥺🥺🥺

欣欣

個結局唔知係真定係假呢🤔

我覺得假

係假